想問下活著蛇仲在唔在生？

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

同你一樣死撚咗

定係幫緊佢老母執骨

我驚活著蛇暴斃

笑咩 你有無人性架
你唔驚活著蛇暴斃？

牙朗比美斯前隊友陷害先輸波，唔計輸
美斯硬仗宴客，打廢隊先識入，唔計入

幫活狗諗定對白先

我想你暴斃

佢老母幫佢執緊

或者學下嗰個多隆

我想牠死

佢依家應該嬲到瞓唔着

小花輸波 美斯贏波

條仆街嬲撚到震

咁撚無孝義
要個老母幫佢執骨

仲要美斯入兩粒
活著蛇完場之後應該爆血管入左icu做手術

死左未